想請問Macbook有冇咩player可以自己移字幕時間？

想請問MacBook有冇咩player可以自己移字幕時間？

成日搵左D字幕都對唔準時間，一係快左一係遲左，想問有冇player可以自己移動字幕既時間

唔該晒

VLC

I am using it too

Km player

我就係用緊

係咪新版先得 我更一更新先

更新完，同未更新一樣

想問係邊到較時間

淨係搵到較大細，顏色個D

IINA